(最受歡迎男角色) 馬國明為左個豬肉獎仲要搞慶功

又要孖住陳煒攞錢出黎搞慶功

無綫藝員馬國明與陳煒分別憑劇集《宮心計2深宮計》奪得台慶「最受歡迎電視男、女角色」獎項，晚上在灣仔筵開十多席慶功，出席的劇中演員包括黃心穎、謝雪芯、康華、麥玲玲等。

請慶功唔夠誠意

馬國明受訪表示：「聽陳煒話請慶功，我就話不如兩份，後來知道佢因為係代言人所以酒席有優惠，自覺咁樣夾份唔夠誠意，所以今晚會攞現金出嚟抽獎。睇氣氛，準備咗五位數，我老婆本都攞埋出嚟，要再儲過，所以冇得好似蕭正楠咁早結婚，希望大家都玩得開心。」

諗住只提名男配

問到多年來也未能奪視帝失望嗎？馬國明說：「唔會失望，因為都冇諗過自己有獎，其實最初諗住只係提名男配角。所以突然攞獎都嚇一嚇，再畀蕭正楠嚇一嚇，搞到我成個人呆晒，都唔知講乜好。」他又指對獎項隨緣，認為要天時、地利、人和配合。

網民笑似中魔咒

由於馬國明早年奪「最受歡迎電視男角色」時揚言不介意繼續攞該獎，被網民笑稱他中了魔咒，馬國明笑說：「我都唔記得講過，其實無論有冇獎都應該參與，冇獎就戥人開心，做人先至公道。」

再老啲可以做阿叔、阿爸角色，轉做綠葉

塊面好油

呢排咁多搞作似係補獲